去買黃店聽到阿媽教女講光復香港，差啲哭能左。。

鴨利洲黃店，成個舖面都係文宣唔多講。。

條片1:30
最癲係等緊外賣聽到阿媽教女講光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
差啲哭能左出黎
細路女應該幼稚園
如果多D下一代有呢D好老母你話幾好

呢間野唔係住鴨利洲既人應該都唔會黎幫襯
如果黎行玉桂山就支持下PLZ
(最好操fit d先好行)

推

thanks

推 但玉桂山就咪撚推喇 帶過兩個fd 行兩個都屌到我仆街話難行
港豬打下卡果d 去返玻蘿山算尻數啦

個粥同pizza都幾好食

珍
我都唔未行過 (研究過有PART仲要係爬上去)
唔想行到嘔上報紙做感冒童

push

pizza ok
粥未試過

雞翼好撚正

辣雞翼

見過個師兄帶埋條女去
條女明顯冇做開運動 個樣面青口唇白咁撚樣
笑撚死我

唔使Call車算佢羸

好想有個咁嘅老母

樓主有無攞佢優惠呀

same

咩黎架
我通常買完就走 好少傾計

真。五一黃金周喎

個網唔錯喎 THANKS!

我用whatsgap 冇呢D資料

你要配合黃金周睇吓有咩優惠，再特登叫餐叫到用唔到佢個優惠，咁就唔會好似林奠咁中圈套

想個女繼續革命？

好有愛

哭撚左或喊出黎，邊個表達好d

夢想承繼者

好多住香港仔嘅街坊會突登過去幫襯比老闆mean

哭𠹌佐

歡迎

黃店

過來鴨脷洲 我帶大家點玩

味道還好 但好撚大份

想請紫青巴同你個女食雪糕

慣左matt哥

竟然
以為香港仔人唔會過黎

鴨脷洲有咩玩

衝

唔錯的!

98咁平
仲可以買埋橋壽

不過利東冇咩公共空間食到外賣

去大街行避風超
搭船仔過香港仔搭車返屋企

啲字幕

大街避風即係風G塔?
有時我都會搭船仔

yes
行個度都幾舒服

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

係唔錯的

支持
以為最後會有食評

THX!
sor 如果再拍食店加食評

哭𠹌咗 真心

sam
幫推

Tui

我住九龍都想搭171過黎支持

幫推

其實黃色經濟圏幾恐怖,當唔多1百萬人月洗5千都5億..只要習慣生活全黃係唔只5億,唔怪得中聯辦係咁嘈

岩先睇到 又幾有道理

堅！
如果經過開鴨利洲可以試下

黃色經濟圏

黃幫襯

佢下晝好似唔開 之前黎過幾次都冇開

我去之前會睇一睇佢地facebook page
佢會講今日開唔開/開幾點

原來係咁

有字幕好睇啲

點解話佢mean既

咀賤老闆
但係心地善良

THX!
但好花時間呢

睇過佢有個FB POST串D藍絲廢老

ho ball

見到差佬都大聲講光復香港先算啦

要唔要我PLAN行程比你地

可以買完去風之塔個草地食
對住個海有D海風好舒服
坐完沿住海邊慢慢行
再入大街有幾間黃店同有D非藍既舊式食物..食完差唔多走就行返出海邊
會見到艇仔賣新鮮海魚,再搭船出香港仔
搭107 過海係紅墈轉車

哭撚左

我都有做過類似既野

撐黃店
一蚊都唔好俾藍店

今日經過又買左一餐

街坊
得閒落大街幫襯下d黃店

簡單嗰條路
慢慢行冇難度㗎喎
係要拉住啲繩上去咋嘛

黎緊會去順發
寶膳有D貴, 遲D去

拉繩

Push

玉桂山唔係好矮，好快行完咩

好斜架
如果係運動健將應該冇問題既

其實明知係咁就唔應該生

thanks!

愈唔生大陸人比例就愈高

個老闆娘超黃
街坊甲

隔離橋壽司都係黃
其實全部都係藍，唔洗煩

鴨脷洲，或者成個香港仔，黃店少得可憐
但好處係夠集中

老闆娘

旁邊間袋文睇落好藍

推!

之前送貨送開依間
真係黃到金
老闆娘勁好人
不過逢星期一唔開
btw有冇利東撚知隔離檔三餸飯
係黃定藍
平到仆街

藍 到 仆 街
咪 比 錢 出賣 自己良心

pish

未買過

見過唔少後生仔買

我公司中坑同事買過
$27 原隻雞肶+豬大腸飯
同埋有冇人知
以前香港仔間龍門係黃定藍
因為果個老細係果個位開番舖
叫果然

藍既一蚊都唔食啊

香港仔龍門 =富臨

我好少去香港仔

屌姐係執左改名再開喇
之前執之前龍門我未送過
以為同炮台山果間一樣
我多數去開黃竹坑果間糧心買飯
送開南區D餐廳都知好多都係藍
東區反而好少少

幫佢宣傳下

黃竹坑都算近
搵日試下先
多謝推介

香港仔本身我唔鐘意去
運動之前已經覺得D廢老好hi
宜家就明啦, 原來咁多藍又多狗屋

push!!!
哭能哂
btw樓豬巧靚仔

間野係工廠區入面
平時中午時段比較多人
2點後會好D

講廢老多 田灣同華富都多
道友都係

試過係華富二邨
架車泊停車場無鎖車
送完貨返黎個袋同埋件superdry嘅褸比人偷左